返工太得閒 得部電話係手有咩可以做

如題 悶到

上連登

開post 叫春

鳩轆
都一日用2,300%電

炒股、期、權

無限loop熱門會悶

Done

有咩轆

我驚返一日工輸一個月糧

冇計，睇你有冇運同有冇做功課

開直播呃毒撚錢

左手同右手玩

比男朋友斬死

Ching有貨喎

冇正股，都係得閒做一兩張 future 玩吓。

返工好似坐監，冇意義

你分三分一嘅錢畀佢佢就會收聲㗎喇,開直播又冇又人叫賣波show腳畀人睇,就睇chatroom都大把蠢毒撚畀錢喇

我以為show下波先有人會睇

冇咩研究

所以返工都係忙d好

㱏

忙啲都係幫人做狗，冇咩意義

但因為你窮，冇財務自由，人生亦唔到你選擇

份工唔忙既話 你有咩價值

幸福就得啦 諗咩窮唔窮好咩

咩工咁好

診所

影你條撚比我睇